我好傷心你對我咁痴心

兩間舖同時係正隔離

無人理